《點名》有冇師兄講下點解唔離開高登？

嗰邊太多5P仔女，屌佢哋老母啦，叫佢哋含撚死is ok

忠肝義膽
好兄弟！

有冇身體很誠實既師兄

Tvb先好睇

重話高汁先留 痴撚線
唔好計高唔高汁先啦
真係有心個班一早比admin玩到灰
1028 613..